朱凱迪：估計「12港人」很快回港 對沖黎智英將以國安法送中受審的消息

部分「12港人」家屬今早接到官派律師電話，指其中10人的案件將在12月30日（明早）宣判，但消息未經法院證實。另外2名未成年人的檢察院「聽證會」仍未公布舉行日期。

在昨晚的記者會上，我推測10人在宣判後將會很快被送回香港（例如14日內，另外2人則不作起訴），目的是防止家屬北上探監「製造事端」。如果真的在明日宣判，12人可能很快回港。

但中共係唔會俾機會香港人抖氣的。12港人獲釋回港的消息，可能只是中共在國際輿論戰上用以對沖「將黎智英送中」的決定。

律政司反對黎智英保釋的上訴官司，將於12月31日於終審法院聆訊。《人民日報》已打開口牌，若果終審法院不以政治凌駕法治，扭曲法例推翻高等法院的保釋決定，將會直接把黎送中受審。

2020年剩低3日，仲有排驚。

朱凱迪嘅估計有準過？

唔好燈

燒山2.0？

好早期準過

佢選到立法會之後好似直迫麵咪媽

咁應該有機會無期徒刑都似 (放完再拉, 坐完放完又拉)

而家洗鬼對沖咩，判埋死刑你都吹佢唔漲啦